教宗都要含撚

信習得救

天主教一向奢華依附極權既垃圾

垃圾神棍

由古到今呢班仆街都係以神既名義行惡架啦

啫啫雞
睇完拜登就知根本成個產業鏈嚟
食開幼幼俾支那揸住痛腳

睇死呢條友會再分裂天主教

尋晚上完個堂, 係咁遊說人加入咩野聖母軍
覺得班人整呢d野思想控制
我覺得宗教呢樣野可以有獨立思考, 而唔係人話乜就乜囉
尤其呢個冇認受性又冇良心嘅教宗

睇下香港d官咪知囉
大把有天主教背景

教宗最鍾意含小學生

777 已經係

佢有好多黑材料，係中共手中

上帝叫佢選特首

教廷本來就惡過共產黨
當年連話地球唔係宇宙中心都要殺
仲有一大堆知識份子被害

參考 Old catholic church 神學上大致同天主教分別唔大 因教宗無誤論而分裂 喺歐洲同聖公會以及部份基督新教教會完全團契共融（完全承認對方嘅聖餐同洗禮）

教宗無誤論完全喺邏輯上都講唔通
如果教宗喺倫理上犯錯甚至犯左十誡又點計

有時明白點解會分裂出新教同東正教

改性黨， 聽黨話， 跟黨走

因聖靈保惠師嘅緣故 當教宗發表重大嘅教導嘅時候唔可以出錯

利申：耶L

但係依家掉返轉

等睇侵侵爆佢黑材料